# Název receptu
### Autor: @DobesDaniel


## Potřebné suroviny
 - surovina 1
 - surovina 2
 - surovina 4
 - surovina 3
 - surovina 5

## Postup přípravy
 postup není napsaný v bodech, ale volným textem \
 možnost přidat výběr zda psát postup v bodech nebo v odstavci?? \
 to je k zamyšlení... \
 poslední řádek postupu přípravy. 


# Dobrou chuť!


## Poznámka
>>>
 nějaká náhodná poznámka\
 další řádek poznámky \
 ještě jeden řádek
>>>

## Ukázka

![alt text](images/example_recipe_img.jpg "ukázkový obrázek")

